和理非 食飽飯係時候去地鐵站接放學

之前幾次既經驗係每次大型活動後

都會重兵係地鐵站逗人

當你懷疑緊無野幫到勇武

你企出黎列隊多謝佢地就係最重要支持
（例子： 新城市 ）

或者你可能今日都有出去行街好累

但你身邊其實有一班人飯都未食 累到散晒既手足

最起碼比小小支持佢地 好無？

推

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push